聽完好有回憶嘅歌

我老友Justin Timberlake

呢首先係囉。。。

Mirror jeng d

No la, this better

What makes you beautiful

死老坑=.=

英國蒲撚實識

我鐘意佢個青澀意粉頭
所以都係nsync 時期jeng 啲

我ABBA迷

下雨天

樓主好有taste
小妹濕晒= =

Vera Lynn

Doris day

柯德莉夏萍

我鍾意佢後期啲歌多啲
Love never felt so good, not a bad thing

薑巴你仲有咩舊戲好介紹啊？最好有正歌聽

宜家去蒲都有

我細個聽e首😳

牙利巧型棍子

今年升小一未。。。

好拉丁feel

古巴

春光乍洩啲bgm仲正

結尾呢道用 Xavier Cugat - Jungle Drums

竟然有懷舊PO

好想見樓主真人

派膠
唔岩風格WO

緊係呢首

你都po下

大家都聯想到呢首

打一打大佬先

屌貼撚錯tiktok
Should be Billie Jean

我又試下先

真經典
仲有BSB

唔知有無人識
以前小學好鍾意Jesse mccartney

補多條link

黑人唱歌真心痴撚線 又夠氣 聲線又好聽 屈到

你幾時又改咗名

Just So You Know 令我記起又一大佬

呢首都係大佬級

識野

次次一路聽一路嗌

嘩屌！！！唔講唔記得
經典啊呢首！
Welcome to the hotel california

呢個PO一時間變左好似老野既高汁PO

想知大家對future funk有無興趣
我想係音樂台開個集中post

好多大佬級出黎

呢首真係聽足幾多年都唔厭 好舒服

我地一齊黎聽下強姦耳仔版

Stayin' alive ar~~~~

依家好難搵到尼啲咁正既歌

呢首意境上再高多半級

個個大把貨 追唔黎

仲未有人貼

差啲唔記得左

Sir Paul 最近重有出碟

不如唔好破壞我本身對太妍既FF

大佬級 推
仲有KENNY G 既SEXOPHONE

畢業生

識聽

屌

無印象
但音樂好正

原唱

真大佬

呢首
我見梵谷套電影個陣 腦入面LOOP

首歌其實叫Vincent 不過第一句太深入民心

仲有YMCA

延伸閱讀：
媽媽，岩岩殺左人

尼首超洗腦

Queen啲歌真係加持成套戲

呢首真係由細唱到大

死啦啲青春痘

let it be

Let her go

大佬

MO LA

我對中英舊歌都好有研究 新歌除左kpop 大部份都唔識

mo la左好耐

獨行俠第一集

第二集

第三集

我對KPOP既認識只係到識首歌
連唱既團/人都認唔曬

我咩歌都聽 merely every single song inc thai pop, v pop etc lmao

我都識一兩隊或者個別
香港樂壇先搞到去睇下kpop

有無得PO 上黎
下下搵唔方便

風月俏佳人

真
Kpop係用心製作 我先聽
不過最近啲編曲hea咗

自爆喎因為我自己整嘅playlist嚟

rv

當年我老豆老母好迷套戲

本來打算叫樓主開個日韓回憶PO
不過驚變世界大戰
都係算數

理性！！rv首歌雖然唔係易入口
但首歌嘅melody+fashion+concept一齊去欣賞
我係咁樣理解 所以我先咁鍾意佢地

唔好 俾人屌到仆街 啲人咩都話垃圾

一定會

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

呢個係神級

好想返返去以前
無論係arts方面定啲人都係好高汁

估唔到巴打識多方面去欣賞 欣賞一樣野最緊要搵到切入點

不如開多個港/日舊歌PO

有時候我都唔明點解生存係尼個年代

個MELODY 好JENG

李察基爾真係好撚型

我學緊點欣賞一件藝術品 仲未學得好精
好想學music analysis 我淨係識古典個種

西遊記

日本我淨係識啲
香港應該都開得多
我反而想宣傳下vaporwave/ future funk

識咩樂器

又唔係咁講嘅
你可以係呢個年代欣賞到咁多以前嘅嘢 睇嘅嘢闊咗

各有支持
遍地開花

鋼琴 結他 小提琴

差D唔記得仲有呢一隻

瞓先 返工

咁勁
我都識幾種 但無樣精
結他 打鼓 銅管樂都學過 得結他ok

la vie en rose

常用bgm

原版

比較冷門歌手

另一風味

Michael bublè唱得幾正

MELODY

呢個post不如長推

一直推緊 幫到訓覺
比大家回憶
兄弟爬山

都已經係12年啲歌時間過得好快

主題曲

不過逐條逐條YouTube片搞到個post好長
Scroll得有啲煩

想即刻PO~
不如下個PO OFFER樓主整個GOOGLE LIST 應該就OK~

都得啊
新post我再執下版面
俾啲時間我最近忙到癲

明天會更好的確係學We Are The World
香港就呢兩首

當然中間有個民主歌聲獻中華

慢做~
好野要時間沉浸~

真係瞓先聽朝返早

幾許風雨
小李飛刀

我5點幾起身都未驚過

屌你我聽朝返8 放第二朝11

大家po夠英文歌未 夠候就po啲中文歌

消防員？

BTW 龍媽

又唔算話好有回憶好有畫面
只係有堆歌係自己一個人好多時間既日子無聊亂click搵到 陪左自己好耐
搵返出黎聽返 原來都快10年 時間不留人好能感慨..

we’ll carry on

細個聽住大屌打咩JB

甘呢個PO 本來係英文歌行先
不過 各有各PO 我都支持

羅記fans

最愛的人是我

歌無分國界 最緊要好聽

真
G持

可否爭返一口氣

識野 我以為無人聽

滾石fans

又應一次景

MV香港拍，佢算係香港人，首歌香港紅，呢首其實都可以叫做香港歌，雖然唔係廣東歌

po到有啲累

我只在乎你

君在前哨

人人初戀得一次，太回味那時

咁大個人未初戀過

呢個post既質素應該係樓主一生巔峰

我好多正經post但無人推過

得閒再幫你推過

牙琳都嫁人=4 in love全部變哂人妻

講左成晚 都唔記得po 尼首

牙昂

樓上貼nsync仲乜唔應

牙利

牙美

聯想唔起ar ching

牙利
u yr幾 now

識貨之人
37:20. 開始好聽到仆街

點可以冇依兩首

聽日做完嘢再推

推post

呢隊野已經有兩個rip左

仆你個街終於得閒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
推Post!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真係少聽台灣啲歌
最耐都係f4

佢dj好麻麻
martin garrix better

其實大場DJ都係打自己啲歌 冇太多技術 黎黎去去都係個啲

利申:學過播歌DJ 最緊要選歌選得好 輕鬆對拍自由入